尹兆堅就屯門不明氣體洩露提緊急質詢 梁君彥指不符急切條件拒絕

民主黨立法會議員尹兆堅要求於立法會會議提出急切質詢，要求保安局交代前日下午在屯門出現類似催淚彈氣味事件，立法會主席梁君彥拒絕要求。

梁君彥書面回覆尹兆堅指，有關質詢不符合性質急切的條件，尹兆堅應考慮於其他渠道跟進。

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

無左個主席位真應係痴撚線

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有毒都唔急需 cls 係你屋企放

屯門人係時候出黎

依條友唔見棺材唔流眼淚

推

呢條大口狗幾時死

Push

屌佢老母白頭佬！

死阻膠白頭 後悔投撚左佢

DLLM人命賤我都唔知咩先緊急

lm

梁君彥：屯門 wfc

有市民受不必要嘅傷都唔急切
閘機爛就有林鄭呵護

香港人笑大人個口
D保皇黨日日咁既口面都忍得落
4個月黎毫髮無損
日日講時代革命
鄺仔代表幾十萬民意 被人襲擊之後
保皇黨一樣繼續笑住袋人工

咁都唔緊急咁咩先係緊急

究竟有咩係 "緊急"?

要搞返個大遊行，屯門街坊為主